信有鬼既人有冇諗過鬼冇腦點思考

冇腦都可以思考害人搵替身既
個腦有咩用

子非鬼，焉知鬼無腦

你死左身上個個咩黎

證明思考唔係經大腦 而係靈魂

你諗下你點思考咪知鬼點思考囉

我唔信有鬼

但如果有鬼，因為鬼冇左生前腦，所以佢唔會好似生前咁思考。

但思考同行為（behavior），係可以分開的。鬼可以有行為（傾向搵某種特徵既人附身，比人打擾會有咩本能反應），但呢d行為唔一定要識思考先有。正如細胞都冇腦，但一樣有行為（migration, division , programmed cell death …etc）

但呢個係一個好好既例證，證明鬼唔係一般小說所描述咁咁有人性。因為人性源自大腦。

科學都証實左大腦唔同區域既功能啦

咁現實係冇鬼，有咩可以討論

大腦未死味思考到囉 唔通死左佢個腦仲活動？

咪問緊信既人

其實鬼點會有杉

我聽見過果啲人講話無衫 得個頭同個身白色一舊